緣份令我們相遇 即使是隔着玻璃

茫茫人海中遇上你也算是一種緣份 愛我別走~